[摧淚片睇到尾］手語哥哥自製 手語版 願榮光歸香港MV

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

死link嘅

做得忍者，一定要識保護自己

呢個先得

雖然有少少怪 但都好感動
手語哥哥加油 大家加油

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019

推呀...
喊咗出嚟